### **1.尝试计划**
- [ ] 整体
    - [ ] 初始化优化，看效果
    - [ ] 多任务目标优化，看效果
***

### **2.待解决问题**
- 思考建立类别间的关联
> 目前采用多分类器的方式处理，随着epoch更替做指定类别争强权重指定训练。
> 未来希望找到更软性的优化方式，且能进行数学层面上的理论推导。
- 多任务目标优化方法
> 目前使用联合分布的方式处理问题，且用的权重比较硬，现在的效果不明显且使用场景还没有总结出来，待解决。
***

### **3.正在做**
- CF_means各类别聚类的簇心分析
> 目前我已经把对比学习中的各类别簇心都已经调取出来了，正在寻找好的处理，分析，可视化方式。
> 准备放到paper中。
***

- Yolov5_WST_211112：是v3迁移版本的第 1 版，只做了loss部分迁移
- Yolov5_WST_211114：是v3迁移版本的第 2 版，做了全部功能模块的迁移
- Yolov5_WST_211124：在Yolov5_WST_211114基础上，做了模式输入项整合，封装到[Module_Store](./Module_Store.py)中，集中管理
